一项新的研究表明，在求偶过程中，甚至在交配过程中，这些鸟也会做出类似的动作，同时模仿许多鸟类的叫声和翅膀拍打声。一只雄性琴鸟可以模仿整个鸟群的声音|杰克·布勒| 2021年2月25日|科学新闻
他说，研究结果有力地表明，裸鼹鼠可以学习它们的唧唧方言，就像人类、海豚和一些鸟类一样。独特的方言有助于裸鼹鼠分辨敌人和朋友|乔纳森·兰伯特| 2021年2月24日|学生科学新闻
这三只眼睛、羽毛覆盖的生物是鸟类的后代，它们生活在一个寒冷的星球上，其大气以甲烷为基础，重力是地球的11倍，根据2951年的文献记载，地球现在是一个名为“Terra”的星球
由于担心病毒会传播到狗、猫、牛甚至鸟类，这两个农场都被隔离。水貂养殖户正跳到疫苗生产线的最前线——这是一个重要原因——| Dan Simmons | 2021年2月19日|华盛顿邮报|
会员们按他们的近邻分组，使用该应用程序报告鸟类目击情况，并提醒其他人丢失宠物。华盛顿特区的911中心在国会大厦暴乱后发现可疑活动电话激增|弗雷德里克·昆克尔| 2021年2月19日|华盛顿邮报|
这就像在第40管之后，Flappy Bird是一个稻草人。《沙漠高尔夫》是现代艺术中的“愤怒的小鸟”| Alec Kubas Meyer | 2015年1月2日| DAILY BEAST
虽然今天的鸡可能是人们能想到的最没有异国情调的鸟，但它曾经是令国王们惊叹的礼物。鸡的历史：这只卑微的鸟如何拯救人类|威廉·奥康纳| 2014年12月27日|每日野兽
对于一种至今仍处于野生状态的鸟类来说，向现代家养生物过渡的确切时间是有争议的。鸡的历史：这只卑微的鸟如何拯救人类|威廉·奥康纳| 2014年12月27日|每日野兽
墨西哥中部梅斯基特树上的槲寄生与大量热带鸟类有关。槲寄生是植物的吸血鬼|海伦·汤普森| 2014年12月21日|每日野兽
他真的相信列举鸟类的数量能让人理解。阿尔弗雷德·希区柯克的《褪色为黑色：伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽报
报道了20种不同的鸟类宿主的14属，约19种。尤卡坦半岛的夏季鸟类| Erwin E.Klaas
草有一种令人愉快的香味，像刚割过的干草，整齐地缠绕在隧道周围，像鸟巢的内部。戴维与妖精|查尔斯·E·卡里尔
他的许多鸟类邻居，p。例如，他喜欢吃和他一样的东西。鼹鼠爷爷的故事|亚瑟·斯科特·贝利
虽然人们不知道这只鸟，但他很想找到他的孙子孙女。鼹鼠爷爷的故事|亚瑟·斯科特·贝利
然后，快乐的罗宾会感到羞愧，他甚至想到对一只幼鸟如此残忍，即使他是一只牛鸟。鼹鼠爷爷的故事|亚瑟·斯科特·贝利